第5點訴求請由「獨立調查」改為清算/追究黑警

獨立調查已經冇用

增加到6大訴求

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

已過5000正評
有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

解散並追究全體警務人員

屌，額外既訴求理念被河蟹咗呀！搵人新增~

啦，以便詳細解釋「訴求理念」既轉變同擴展…

唔洗改

直接最大訴求

清算

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰